笑撚死，成班柒頭未離開尖沙咀就返轉頭

笑死，成班老弱殘兵，懦夫，狗毛都未見到條就已經嚇到調頭走，學人反抗喎，返屋企飲奶啦廢物

拉

垃圾

拉 blocked

起底block

樓主終於露出真面目

低級分化撚 blocked

起底，明晒

好過出嚟都唔撚敢

Pull

又block一件廢物

又Blocked 一件

block

咁樓豬又唔出去

on9

拉，我屌你老母你隻廢物

好波，又block一件

善用起底功能

五毛又出沒

垃圾黑狗 五毛出現了
拉

完全封鎖, 拉

blocked

ok

Blocked

pull

咁你啱啱係邊呀屌你老母

拉嗰d唔該㩒番不推文

Lai

點解咁多人拉都上到熱門...

你呢個推黎架wo

blocked
不推文回覆

起底，不推文

On9仔
係太多去唔到尖咀起點
直接旺角行過去
唔係調頭

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

你確定？成班由梳士巴利道行到尖沙咀狗屋個十字路口就停哂

去大灣區啦

走呀

然後成班行九龍公園徑去西九喎

拉，垃圾

不推文

Nopush

on9 拉

不推文回覆，blocked